[夫子精選]淫賤嘅台妹

最鐘意咩英文名嘅男仔

答中我直播三養辣醬溝梳打水飲

快
秒我

Gay

Gay What

#8Mar #將軍澳 #悼念會 #周同學
【梓樂悼念會】
日期 : 3月8日 (日)
時間 : 19:30 (20:09分默哀)
地點 : 將軍澳 尚十
*請自備蠟燭鮮花 , 及戴口罩
Source :

dickson
jason

有j同dick

秒

peter 因為樓主叫peter仔

睇漏台妹兩個字

Silly

錯啦能樣

有無睇大道朝天

Handsome
咸濕

夫子

無

dick

錯，屌你老母

No，高質啲得唔得

我係死忠黎架

我個名

我G，但我個人好公道的

李斯 因為silly

Ben chow ?

Rich

保證係新答案

Gigi ，因為雞雞

多謝大家。